iphone x ios12 螢幕使用時間中bug

無論點用都無數據